想問問留咗名係人地post 的人⋯

兩個post 都無講，留名係 「收」定「派」500/1000？
你地留名做咩？

做乞兒囉
收就有着數
派就唔認數
抵呀

明白，即留名。
邊邊輸都即時問佢拎錢。

你真係無改好錯名

咁而家我有講錯咩？
同朋友食完飯，個朋友講：「每位$200 」
同上面兩條友個開post 有咩分別？

開兩個post 的人都無話派錢定同你地收錢。
留名有咩用？

講到有個派字就真係派咁

而家連「派」字都無。